點解Tamron一路唔提高FE鏡產能

2875到依家都要訂

不如叫sony減價

話提高就可以提高？

飢餓行銷啫

佢老母係Sony
你覺得Sony會自己打自己？